一句講曬，卡卡定迪布尼？

我覺得全盛卡卡勁啲啲

係

弱智post

卡卡

成就 個人獎項 完全冇得比喇

卡卡應該係球壇配合性最高既攻擊手
佢打控傳，防反一樣咁勁

迪布尼仲後生
岩岩先踏入全盛時期